慎入 毒丁心事

打完丁，心跳加速瞓唔着，有無類似個案？

打完幾耐先

個幾鐘

打多次